10月1屯市情況

頭先救護車多次比黑警頂住要改路，
屯門公園比（輕鐵向日葵屯門方向）鎖左閘，
屯門市廣場12點左右已經鎖門，
附近應該無咩可以做到/買野。
舉過黑旗，
希望大家平安
（在現場）